ifc「和你lunch」劉公子撐場

ifc「和你lunch」劉公子撐場

【本報訊】多間大學近日先後被警方攻擊，大批大專院校學生、甚至未成年人士被捕，中環人連日發起「和你lunch」，快閃地點首度選址室內的國際金融中心商場（ifc）。早年因拍下警察及藝人肉照惹上官非的同志富商「劉公子」劉定成亦有現身，與眾人一起爭取五大訴求。

相關新聞：警違《基本法》侵犯出入境自由

戴太陽眼鏡和口罩的劉定成（中）昨現身並高叫口號。
高叫「解散警隊」

防暴警察中午在畢打街的行人天橋駐守。據現場消息指，因應警方早已佈防，為免「影響心情」，遂改為於ifc聚集，亦貫徹「be water」精神。接近下午2時，現場已有近300人聚集，並開始高叫「Save Hong Kong Sign the Bill」的新口號，希望美國總統特朗普能簽署，讓《香港人權與民主法案》正式成為法律。

戴上太陽黑鏡和口罩的劉定成昨亦低調現身在人群中，他穿着印有「香港」字樣的T恤，高舉象徵五大訴求的五隻手指，高叫「解散警隊，刻不容緩」。

參與「和你lunch」的何小姐指，反送中運動的抗爭持續將近半年，政府仍不願正面回應，警方甚至完全無視所有規矩，「攻城」衝入大學引起公憤。

■記者于健民、張雅婷

想睇多d黑京裸照

要年紀大d, 有肉地的

劉公子至愛既港島總區行動部高級警司吳樂俊

【新款自殺方法】

有冇肉照睇？

解散警隊佢最開心, 大把警鴨失業俾佢玩

問劉公子有冇珍藏share

有冇裸照爆先

劉公子應該分享一下

公仔搵鴨

因愛成恨？